Marvel 推出Loki 最新Trailer

咁睇嚟用Avengers 2嘅Loki繼續？
做美國總統？

迪共不了

黑人雷神

還我chris hemsworth

有一幕係咪Black Widow坐喺度

我都想知
好似佢

Female Loki 嚟

唔想睇變性, only make sense in comic

Multiverse

TVA
香港幾時有 Disney plus

之前聽過話 劇情最後會講Loki 變咗細路 由新演員繼續做呢個角色

仲以為係馬面

下年

公佈咗2021喇

希望年頭就有

咁樣不如賜死算 明明係靠個現任演員帶起個角色，換女人、細路好笨柒

唔明
去左第二個次元嘅地球？